（下一步行動Post）和你賀

依家就咁睇
應該係會大勝
我地上次小規模幫劉江華果d唱小凰姐，純粹自娛，笑下共狗
我地今次大勝
我地應該大搞慶祝活動
英超奪冠咁租巴士巡遊
或者台灣選贏總統咁慶祝
唔得就細搞，商場慶賀，好似之前一系列商場唱k活動咁
開香檳，唱小凰姐，唱榮光，和你非活動聚人就可

行動絕非圍爐打飛機
目的有二：

1: 選舉當成公投，確認得到香港絕大多數民意授權，支持之前既勇武行動，市民絕無割蓆，之前行動係一場改革行動。公投確認香港市民為民主支持者，支持5大訴求，要求2020實行雙普選

2:大做國際文宣，令西方國家各個制裁中共民主意案更易通過，試想象下，若果今日民主派大敗，中共就會指責主流民意係和平反暴，大一統，Trump都唔好意思簽法案啦。
國際文宣重點強調依個選舉係公投，香港市民支持民主，希望2020實行雙普選，履行一國兩制高度自冶承諾。放大個point，國際就易配合做野制裁中共

同意就正評，揾搞手book場 book車 下星期六日搞

慶祝完記得繼續關注同支援手足

完左要一齊救Poly手足

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

由今日開始，呢個人血饅頭你已經食左！
如果你地任何一人唔立刻幫義士，我地發誓

「下次你哋會輸得好慘」

即刻親身去 Poly 救人先啦